[懷舊撚]有咩psp game好玩 最好有link

最近拎返部psp出黎玩
大家有冇game推薦

我覺得好玩：
槍彈辯駁1 2
FF7CC
FF 紛爭
白色相簿2

我呢排都攞返出嚟玩，好多game想玩但係down唔到

利申玩緊頭D

GVGNP 無限loop

戰場女武神3

PISH

G gen

獅子戰爭

傳頌之物

捉猴啦

當年開到顛左先贏到文太

遊戲王

Patapon

God of war

唔知算唔算冷門，當年玩過隻metal gear 既卡牌捉棋game, 覺得勁好玩

忍大全

芒亨

基連之野望

小弟想搵唔返seed 想要返兩集嘅seed
有無巴打幫up

Fat princess 正野 好好玩

基連之野望好似有一到五同埋好似有新基連之野望？

pa ta pon

我正係玩過兩集 都唔知psp有5集咁多..

psp邊有5集
自護之系譜＞阿古捷斯的威脅＞阿古捷斯的威脅V>新基連之野望

好耐冇聽過呢個名 記得呢隻game都幾好玩